上水百萬連儂牆

忽發奇想, 光復上水今日咁多人, 如果每日都拎疊memo 紙係手, 行到邊貼到邊, 會唔會貼到一幅長達一百公里既連儂牆

利申 唔好守, 我支持連儂牆, 更加支持撕1貼10。 佢轉出去個message 緊要過佢本身既存在, 求下大家唔好咁而受傷, 留返d體力去行st行tko。 請大家落力d將革命風傳上去大陸, 做d共狗最驚既事。

兄弟爬山

push

我冇嘢講

push 上熱門

OK

Push

連儂牆位置呢？定鳩痴？

9痴 週街痴

每張罰千五 貼穩啲

每人貼一張

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

買定d 係起點派

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

大佬俾下面
連儂牆星期一再構思
今日集中講上水
俾上水post上水

買定啦

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

係講緊今日上水

尋日見到有人痴喺東鐵線啲車卡出面

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

兩者融合一齊

推

ok
痴埋落d gip 度
連儂gip

今日去上水
聽日去沙田

捉撚到我俾夠萬五

呢支嘢呢

連儂？遊行？
Why not both

樓主知唔知一百公里有幾長
炮台山行去筲箕灣都係5公里

買定 上水無乜文具鋪 又遠
ps上水人

連儂派有野做

唔好貼香港加油
貼五大訴求
貼革命信息（A3）
帶定長輩圖去痴
帶一堆膠紙 由頭痴到落尾

而家仲早可以印定堆紙先

去到廣州

好波 港鐵係公司唔係政府直核, 狗唔搞得

博屌? 等陣吹到周街都係

咪辛苦班做清潔既老人家

一於痴到上北京

沿住麥理浩徑貼

可唔可以整長輩牆

g持 有冇手足有貨, 帶泥一齊貼, 咁要帶埋膠紙

猛虎硬爬山

同埋一支marker!

我今日去上水
聽日去沙田！！

唔少得呢張 住上水嘅madam

帶memo紙帶幼索帶

重要的post要大力推

我今日光復上水
聽日去沙田野餐

小心環保撚割蓆

[求屌醒!]我今日唔會去上水！

今日去上水，聽日去沙田，廿一返金鐘

push到沽清全港memo紙

好似玩splatoon 咁

Up

整條麥理浩徑的長度

推！

去癡埋佢啦喂

今日東鐵已經無乜人坐
由羅湖落馬洲開出既車係無人架

屌我琴晚真係寫咗啲帶喺身
但原意係諗住經過見到邊到有連儂牆就痴到邊
樓主意見都唔錯

👍

咁驚呀

呢個幾好

上水比較危險 唔似屯門
小心出事🙇‍♂️🙇‍♂️
加油

多d人一齊痴!!!!!!!

有火車站 天橋 隧道唔整

走去搞人地小店

痴滿佢屋企

小店俾水貨舖趕走晒喇

上水應該好多老黑 小心啦

唔好回d三毛 嘈都廢9事

一黎就扣帽 識玩

記住由得其它人撕

同埋千祈唔好犯法

今日物資要唔要準備好 唔好好似77旺角夜咁

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

保護好自己

其實印啲大大隻字既圖 早兩日見到啲長輩圖果啲會唔會效果大啲 同埋大大張香蕉糖

唔好貼香港加油
貼五大訴求
貼革命信息（A3）
帶定長輩圖去痴
帶一堆膠紙 由頭痴到落尾

而家仲早可以印定堆紙先

長輩圖

上水現場 持續更新

幫推 宣揚5大訴求 同革命信息更重要

唔好貼香港加油
貼五大訴求
貼革命信息（A3）(比愛國同胞睇）
帶定長輩圖
拉人King（唔需要多，一張A0啦）
帶一堆膠紙 由頭痴到落尾
貼律師電話
被捕需知

而家仲早可以印定堆紙先

又幾好

Push
真心唔好硬守
我相信出嘅人唔會少，到時撕一貼十冇難度（係驚用哂）
3點半發夢見

全日
唔好貼香港加油
唔好貼香港加油
唔好貼香港加油 （連登仔唔需要，好多和理非會自動貼

貼五大訴求
貼革命信息（A3）(比愛國同胞睇）
帶定長輩圖
拉人King（唔需要多，一張A0啦）
帶一堆膠紙 由頭痴到落尾

入夜時
貼律師電話
被捕需知
行車路線
地圖（走老用）

而家仲早可以印定堆紙先

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

你知唔知100公里係幾長

Memo 紙將加入禁運名單

水貨狗唔好以為今日唔落上水就得!!!!

話之你上水痴到上銅鑼灣啦，呢啲行為對政府根本不痛不癢

推啊 出黎買堆先

push ar

認同，𢴇9唒變藥房水貨店

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

今日完左遊行
圍解放軍軍營
詳情tg gp講
希望見到兄弟們 齊上齊落

Pushhhh

老鼠膠？

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

你乜time zone?

咦係喎

我地今日光復上水，
聽日一齊去沙田野餐。

On

推 大家可以寫定先
去到就可以超快手撕一貼十

上傳 訊息

貼呢個拜託

其實上水廣場PODIUM果屠成層都係賣化裝品先多大陸人

推爆

其實次次遊行都係咁做

就好勁

非常支持

沙田都要咁

必備GEAR之一！

Push 2

3M或成最大贏家

有冇認住sir

上水Post上水

幾好玩

幫推

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

可以試下水溫 效果好可以加推

貼埋文宣啦

需唔需要memo紙？我晏晝可以攞幾疊過嚟

要

有無人印定長輩圖
我可以幫手貼

好主意

推

請貼長輩牆

推！走到邊貼到邊！

pushhhhh

屋企大把memo紙 拎哂出黎痴

pushh

btw係咪火車站橋

我冇野講

見人就派!

Good idea

之但係，簽左四次信箱都check唔到，垃圾郵件都冇

咁一開車味吹走哂

一人一memo

p

痴落大陸人個身到

仲加大陸圖，長者圖！memo寫簡體字！

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

今日上水
聽日沙田
721金鐘

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

Push push

推哂所有關上水事嘅post
memo又好街招都好 貼佢老母！

去上水！

支持